［ps4]而家買討鬼傳2，仲有無人玩

玩咗個共鬥版，都幾好，想買正版
想知仲多唔多人玩multiplayer?

中文好小

剛剛買左冇耐，買2手啦，250唔洗，我覺得值既，幾好玩

係咪日版會多啲人一齊打

買邊個版好

千奇唔好買 係我買過之中最後悔買左既一隻Game

無

推

順便問下有冇討鬼群